求安慰。

情節好狗血，原來膠劇d劇情真係會發生，我單戀暗戀左好多年既她，係前日同我好朋友宣佈係埋一齊。依幾日個心真係好痛，我終於知到更體會到傷感情歌既內容，亦都明白到d人話心痛既感覺，心痛真係種無言既痛，想講但真係講唔出口。雖然係甘，但我唔會詛咒佢地分手點點點，我都係會默默地祝福佢地，但祝福佢地並唔代表我要放棄，我更加狠不下心來放棄。我會一直等，一直在背後，默默地等。我依種係唔係所謂既備胎邏輯

甘？你肯定？

之前有個人我暗戀3年（依加冇）
我連佢拍拖都唔撚知

肯定呀
同時我好後悔做咩要默默地單戀
如果有得翻去我肯定會表白，而唔係搞地宜家每日個心都好像有d野miss左甘樣，好辛苦。依幾日不停甘單機mode

其實知佢拍拖係好定壞唔知起碼唔會hurt住

而且同佢一齊果位係我位好朋友
我都唔知可以點樣

真係尷尬